有冇人同意必需禁絕跳舞?

有傷風化兼播毒
必需全面禁絕

所有跳舞垃圾必需死刑

跳舞只係掩飾
實則搞性派對

完全清洗

一人跳舞可以

其他所謂社交舞必需禁絕

禁絕叫鴨大媽
禁絕做雞大媽

到時全部死刑

禁絕呼吸有效啲

禁絕叫鴨大媽
禁絕做雞大媽
全部死刑? : 但殺的做鴨港人, 同叫雞港人, 芝麻人店不得

點會唔掂得

係都禁煙先

點解要禁?

攬炒

香港=亞洲自閉之都